[Macbook壞機求救]部野無啦啦黑芒開唔返

尋晚撳極都開唔返
頭先終於開到，但無啦啦左上角出現一堆唔知咩code又熄左。
有冇巴打試過咁

幾篇功課寫到一半，依家冚家鏟了，會唔會乜都冇哂。

垂死一推

插火牛睇下著唔著

試下駁 Mon 睇下有無嘢出，部機有無嘟嘟聲響？